人口普查面試係會試老師有冇裝安心

為了二萬多些，值？